要打鬼 唔好捉鬼

天師話要打到d鬼魂飛魄散 捉左佢又會走返出黎架

冇錯
又唔會點到你相

Push

要小心 要真係搞清楚個人係咪鬼先
而家好多人仲未知規律 有啲唔係鬼但普通影相嘅人都俾人凶 搞到附近啲人以為真係有鬼就幫手
已經中過伏 最後發現原來唔係鬼

大把人唔知 同埋唔係個個上連登 真心

好多人真係唔知，你打錯一個事少，令人心灰事大。
今日有鬼打人至係應該要捉，影相嘅話好大機會出錯